其實飯民要立法會過半唔難

只要保皇黨有幾件直選既坐監或者死左就得了，死就無能為力姐，想佢坐監咪搵下有咩可以做囉，果十幾萬人工唔要黎查佢地做咩犯法野，淨係掛住去意大利honeymoon

難。

而家法官都染紅。就算有罪都唔使點坐監

如果罪至高等法院嘅會比較有得諗
保蝗黨一定大把貪污

難都要做嫁啦，唔通叫飯民請人玩政治暗殺咩

查完又點? 何君堯有事咩? 柯創盛有事咩?
告都唔告佢啦
講到咁容易你去做囉

收5000萬都告唔入咁易比你咬到佢貪污咩

危險駕駛導致他人死亡一般都係判兩三年，嚴重受傷就更加輕

呀屌，回錯 post

投票個陣阻住班建制去開會咪得 不過犯法咁解

立法會議員就算殺左人都要比佢去開埋會先拉得

我有十幾萬人工？我係立法會議員？